想1on1學日文

是咁的
本身有自學開日文，岩岩pass左n2(低分略過)
膽粗粗拎住張n2 cert去in日資公司
點知佢又請
而家覺得自己d日文好廢
想揾人重點教職場日語
出場d course多數都係能力試/dse
想問下有冇巴打有好介紹/肯教我
tg wwwyyy92

push

我得n3

我反而想知樓主點搵到日資公司的工

大把啦.......

求教 點自學日文
點入門？

我都要學, 不過公司arrange比我 利申N1

jobsbd search japanese
搵左一個月到
in 到柒下柒下
佢應該好缺人

自己買書買練習做
平時睇下日劇動漫日本youtuber
但係有度唔好
就係冇人指正你，冇得練oral,
容易學壞手勢

慕已羨

求同

誠邀無朋友女導師上門教我日本

好唔好pay？

一般啦

我prefer靚仔
利申 非gay

自學n2好勁喎巴打
學緊

n2低分pass
聽過唔少人自學n1

自學高分N1 PASSED/ 教緊幾個學生
但自問無料教你
我諗你都係搵個日本人學會好D...

咁嚴重？！
我本身諗住留過學/做緊日資/日本住過幾年個d 就ok
諗住搵番香港人 知道香港人容易錯咩

再push

低分pass對本身識漢字既人黎講其實根本唔應該當pass
我係暑假由masu形學起，自學六星期就停左冇理
跟住就去N3都有110／180
屌識漢字同五十音已經pass左大半